最近天氣開始轉涼了，想搵人攬下

俾D溫暖我

想唔想被人虐待

點解web版d公仔中左輻射咁

連登有冇肥妹，好想攬下肥妹

你真識食